Johann Pusep on Hans Murro kohha ärra ostnud ja rent olnud 45 rubla. Hans Murro räkis, et temmal ei ollema keddagi nöudmist.
Moisteti: Et Johann Pusep maksab 45 rubla Hans Murrule wälja ja saab rahha taggasi, mis sead rukkid ärra tustinud.
